# Leia antes de usar

O IP e porta do container do docker deverá ser informado no atributo de mesmo nome na classe _MenuPrincipalService_. Por padrão está como "172.17.0.2:8080".

# Grupo
Matheus Borges Teixeira
Julia Vicente Dalcamini